有無人明明唔係a0，但係真係唔想承認呢樣嘢

好撚羞恥 簡直係我目前為止其中一個人生污點 點解會同舊垃圾一齊過 好想擺脫啊救命 完全唔知點解頂得順

但係a0好煩
a1都好
a0啲人成日話你未試過唔知架啦
一係就點點點唔怪得你a0
總之咩都可以連去a0
明明就唔係咩特別
不過係社會認為人應該有伴

哇屌！我以為咁啱loop左落我個post到

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

如果A3但魔法師點睇?

咩係魔法師

自己性格獨立感好強，又唔係孤僻，又唔係內向，可能自細環境人事物影響導致我個人好鬼獨立所有嘢都可以自己去面對去應付，

即係心情煩惱都係自己可以take care，跟住空閒時間自己會有方向搵嘢做，有時好似仲好enjoy自己一個既時間，靜靜地咁思考。跟住有問題有唔識既嘢都係自己會處理到，會識點去搵到解決既方向，變相慢慢大個好多嘢都唔會假手於人，同埋變到無左果種搵人幫手/求人既感覺。

咁樣既情況令到我好似無左果個搵另一半既需要雖然因為周邊既人屢屢都開始拍拖，唔多唔少都會影響自己思維，覺得好似試下lor，點都試下啦，但當有機會果一刻就係唔知點解硬係過唔到自己果關，會覺得咁我又唔係十分鍾意佢，而且我又無需要有另一半響身邊既需要，做咩要投資精神落去開始一段感情

依家覺得自己性格好撚實際。